msgid "Supervisord"
msgstr "进程管理器"

msgid "A golang development process management"
msgstr "一款golang开发的进程管理"

msgid "General Settings"
msgstr "基础设置"

msgid "Configuration File"
msgstr "配置文件"

msgid "Task List"
msgstr "任务列表"

msgid "Log List"
msgstr "日志列表"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "File Path"
msgstr "文件路径"

msgid "Use China Mirror"
msgstr "使用中国镜像"

msgid "Update the core"
msgstr "更新核心"

msgid "If repeated failures occur, you can download the binaries for the corresponding schemas at the following url."
msgstr "如果重复失败，您可以从以下url下载对应模式的二进制文件。"

msgid "Unpack the package and place it in the top path."
msgstr "解压后并将其放置在上方设置的路径中。"

msgid "The author binary version number may not have changed."
msgstr "作者二进制版本号可能没有改变。"

msgid "If you successfully update, the refresh page is still lower than the latest version."
msgstr "如果更新成功，刷新页面仍然低于最新版本。"

msgid "This is normal."
msgstr "这是正常的。"

msgid "Local version is"
msgstr "本地版本是"

msgid ", New version is"
msgstr "，最新版本是"

msgid "The check failed. Please try again"
msgstr "检查失败。请再试一次"

msgid "The update failed. Please try again"
msgstr "更新失败。请再试一次"

msgid "Versions"
msgstr "版本"

msgid "Only letters can be used for names!"
msgstr "只有字母可以用来命名！"

msgid "Cannot exceed 20 characters!"
msgstr "不能超过20个字符！"

msgid "Creation failed. Please try again!"
msgstr "创建失败了。请再试一次！"

msgid "A task with this name already exists!"
msgstr "已经存在此名称的任务！"

msgid "Save success!"
msgstr "保存成功！"

msgid "Save failed!"
msgstr "保存失败！"

msgid "Are you sure you want to delete this task?"
msgstr "您确定要删除该任务吗？"